冒警男闖沙田麗豪酒店 女子失4.3萬元財物

冒警男闖沙田麗豪酒店 女子遭「搜查」後失值4.3萬元財物

10月25日(五) 06:47

沙田大涌橋路34至36號麗豪酒店發生冒警盜竊案。警方今日(25日)凌晨2時41分，接獲一名29歲姓汪內地女子報案，指一名男子早前在上址自稱警務人員，要求查看其房間。其後，女事主發現約3萬港元現金及一隻約值1.3萬港元的手鐲失去。

警方接報到場，經初步調查後，將案列作冒充警務人員及盜竊，交沙田警區刑事調查隊跟進，暫時未有人被捕。

休班警

彭斯講野得二百retweet

記唔記得係五大訴求 缺一不可！ [和理非升級行動 POST，和你嗌足五大訴求！！]

佢又知一定唔係真黑警?

九成係真警扮冒警

29歲姓汪內地女子

小狗汪汪叫

肯定係冒警？我覺得係真

無委任證無編號=縱容犯罪

真警扮假警, 依家唔洗出證丫麻, 邊個知你真定假警

係真係假都好
足以證明俾啲垃圾藍絲睇根本無委任證就係反智
所有未出示委任證嘅都係冒警
做個守法嘅好市民絕對應該制服冒警人士

似係...抗爭方仲未解鎖依招技
黑警同依招技用左好多年

牛鬼蛇神溝起烏煙一遍

冇委任證點知你真定假

都話要委任證架la

條女一定好樣衰

真警都已經冇證，佢話係就係，只要啲人夠膽冒警就天下大亂

依間係大陸雞竇嚟

未拉又知係冒警？

冒警? 無number 無委任証果d?
經常一大班出現
有乜咁奇

似冒警打劫隻雞

真 如果唔係一定扑埋
阿蛇呢排緊火

你點知架

而家真定假根本好難分
個個都無證

宜家啲人興冒警搜人身，其實係渣人對波

姓邱名班警

大家 我都教你地一個常識
蒙面坐一年 而冒警坐半年炸

如真如假

呢單嘢應該追究警務處處長啦
如果平時啲警肯show pass
呢單個受害人見到有pass先俾佢入
咪唔會損失財物囉

幾個朋友著tee+牛、蒙住面，聲大大，坐架白色7人van，同警察有乜別？有無拎棍拎盾都唔重要，反正好多人都自願相信佢哋係

有冇委任證？點知係冒警？

又話有警車黎就知個個克驚屬真屬假 錢都比人偷埋你話我知係假 ？

一陣無腦藍絲又話係黑衣人冒警

全港最大犯罪集團，明晒

肯定係黑警啦
試水溫 冇乜人嘈就大規模入屋爆格

屌你老母！！！！！

其實全部都係同一個人嚟

141

沙田友街知巷聞

平時唔出示委任證既後果 只會越嚟越多呢啲case

阿sir叫霸王雞唔撚使你教

休班警系列

平時都一堆冇number扮警察

佢地會怪你地俾廢青搞咁多野
搞到社會治安咁亂 啲警察先會唔show委任證架
藍絲無腦架 講都浪費時間同心機 已放棄溝通

收左工咪唔算警察唔係on duty 就拎翻張證出嚟扮差佬

班狗咁鍾意賭錢借貴利 依家冇王法仲唔搵外快

藍絲其實好有腦 咁都俾佢地諗到
之前721 公司啲藍絲話 唉暴力真係會傳染架
我真係屌出聲

東方又知係冒警? 有內線消息?

唔show委任證未咁囉

大家都冇委任證
你又知嗰個係冒警唔係真警?

彭斯

著黑衫 真警都話係冒警㗎啦

休班警就休班警啦

垃圾政府做出黎
而家冒警真係易到一個點
又唔洗出委任證
唔洗搜查令又入得屋
屋企無人就貼返張紙叫你聯絡乜乜

再多一兩單呢啲case
睇政府繼續縱容

學到野，應該用番同一招對付藍絲。

無number黑警

無出示委任證既話應該係真警察

近排好多人冒警，點拆？

琴晚見到有個人瞓左響地下

最好燒埋班藍絲到

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

雞蟲

武警/休班
二選一

機會來了
小弟短髮又玩開運動 身形都似似地

其實係真警

其實只要有類似警棍就可以話自己係狗，根本好危險，唔止隨時有狗，重有變態扮狗犯任何法律

無委任證一定係真警察(好似係)

香港就快變罪惡都市 葛咸城

Pish

前排TKO都試過幾次

無警時分------>冒警時分

一定係真警察黎

休班警原來有另一個藝名叫「冒警」

阿sir話唔撚使委任證 我話係就係

有支伸縮警棍咪係警察囉,個委任証係攞discount 個時先show 出泥

佢話佢係差佬你就連自衛都唔敢，因為驚佢話你打佢O:-，好快香港會成為犯罪天堂

鬼叫你班popo唔show no.同委任證，衣家有咩事懷疑你地好正常呀。

真警扮冒警再扮番真警 屌 好撚亂呀

係未同狗開完房俾人又食又拎

咁有可疑⋯⋯在港讀書嘅大陸學生都扮記者啦，話怕危險，真大話⋯⋯
嗰徦警識你？會搵中你間房？有冇自編自導自演之嫌可以𠱓保險？

醒目 而家用黑警身份唔使WARRANT可以自由出入任何私人地方

無冧把咪唔駛用證囉

食霸王雞

而家都唔使出示委任證 預左會有呢啲事發生架啦

單案肯定唔會捉到人
不了了之

大家就知咩事了

依家冒警 邊個咁質疑 多幾百單就過癮

扮呀蛇叫酒店雞？

好多冒警案，下次有人話自己係警察，唔好理咁多，捉住佢先，我點知係咪真

江狗: 果位係喬裝緊「冒警市民」嘅休班警務人員仗義執行緊反爆竊職務。

#造謠容易闢謠難
#真相其實得一個
#止暴制亂 #香港平安

一定係休班警做

剩係謀財唔劫色?

29歲都唔係年紀大，係女事主個樣防狼定係疑似冒警扯唔起?

全港最大犯罪集團「黑警」「休班警」
過街老鼠

推

老老豆豆, 而家班狗都唔帶證, 呢單都唔知是否真係狗定冒警

肯定真警黎
6月之後再冇假警察

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

叫佢多謝黑警 因為唔洗Show 委任證

都有一半到係比韓狗旅行團住嘅

勞資糾紛

Push! 開post推啦

首先睇佢有冇萎任證
真係香港驚察呢就無嘅
如果佢出示到就即係冒驚

真警嚟

冇編號冇制服冇委任証，假警扮真警又得，真既話自已係假既亦得，跳出跳入

冇警員編號唔一定唔係警察，仍可正常執法

應該係休班警

幾時先有人申請禁制令強制黑警show委任證

冇可疑,因為係休班警

應該生得好樣衰

唔係應該切埋色

刧

呢個係路透啫
去佢自己official嗰個啦

後果自負 被爆頭

依家真假狗難分喎
如果社會上大量真/假警出現
唔知可唔可以逼到真個啲帶返pass呢

本身冇乜感覺咁入嚟
一見到內地女子
唔知點解個心透心涼左一陣

真警就真警啦

冒警

唔知邊個做又會知係冒警?

唔洗諗

黑警做野係唔需要委任證

休班警冒當班警劫撐警同胞
nice

Push

或者食埋，條女唔好意思講！

其實可以煲大喎！
終於出現！
快煲大

自編自導

終於奶野
遲啲會唔會淘件便衣背心就全民警察?
但有合理懷疑係真狗濫權偷野

其實呢件事應該要炒大佢,而家係有賊知警犬唔帶證,而家混水摸魚扮警犯事,去逼返啲警犬要經常帶證,唔係佢地就係禍害緊香港嘅治安

人都未拉，又知係冒警既？

劫完返狗竇打卡開工再返去現場查自己

手足都唔會搶野
玩咩

叫你地show委任證咪就係咁解囉

好啦，後遺症開始出現，可能越來越多，手足要提醒家人，一定要小心，避開可疑popo。

冒牌定休班呀？

咁其實真警又點解冒警好亂wo大佬

依家啲黑警又唔著制服，又蒙面，又冇編號，又冇委任證，都可以隨街攞枝棍出黎執法，結果咪個個都可以話自己係警察囉

真真假假，假假真真

你個名下句必先令你瘋狂

休班警姐

無委任証=真休班警

同共產黨一樣 官方打呃人電話呃錢

屈警察冒警，跟手話佢係休班警唔計

真警扮冒警去偷野
咁即係犯左幾多條罪？

我支持香港警賊 你可以偷我野啦

老夫子：耐人尋味

唔洗fc 肯定係休班警

可能唔係冒呢🤣

應該係真警

唔使委任證

無論真假警都有好處
真，就話香港警察一向黑暗醜惡
假，就話警察無no.開咗壞先例，宜家個個學

內地女子

明眼人一睇就知係真警察做啦

得米就警察，衰咗就冒警，冇得輸

一係大陸狗 一係休班狗

經電腦精密分析，
係休班狗嘅機會: 99%
冒警藍屍: 1%

完

港共堅on9

嚟緊 嚟緊

香港政府真係痴線過大陸

黑警：你可以搵警察投訴科

係真既休班狗，而家犯咩案，上頭都會保佢啦
就算佢強埋條女
都會話係情騙

以後賊又話自己狗，狗又話自己狗，
反正無證

無委任證 人人都可以係黑警

有冇順便屌撚埋
啲popo好鐘意強姦人
睇幾年前旺角狗竇就知
話你呀 Mon po狗

休班警又扮翻唔喺黑警？

係咪隻狗call酒店雞 之後又食又拎咋

個賊係咪專登帶出呢個問題

冒咩警
根本係黑警

真警察都無委任證架啦，既然真假都無，咁仲存唔存在冒警呢樣野

大陸派人落黎既後果！

真警偷野唔認係警察,咁咪冒警囉
唔通個休班警咁ON9去偷野仲show萎任證咩

有分別咩？作姦犯科

阿蛇話自己係就係啦，依家拉你插贓嫁禍阿蛇呀屌你老母

發達機會來了

依家根本分唔到真警同冒警
冒警合法的
要拉就入解放軍營捉人啦

如真 如假 如黑警可假裝自己

個個禮拜都有幾千隻無委任證既blue/green object冒警嫁啦

發達啦 黑警
早排先揸槍打劫完錶行

心水清

傻嘅咩 真係警察嚟㗎

唔洗show證揸碌棍就係警賊，即係人人都可以係警察

未解鎖呀一直都

D 藍絲通常都好貪錢

之前話強姦 今次就偷野

pushhh 光復手足

光復搵足 時代革命

黑警點解知道係冒警？

又係無證
話自己係FBI都得啦

Up

勞資糾紛？

變身技能モシャス
要level 37先解鎖
可以變成對方